加入黃油、糖、香草精和鹽，攪拌至蓬鬆。 一碗平底鍋餅乾如此簡單，一個孩子教我如何製作|Ann Maloney | 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 將黃油、糖、香草精和鹽混合在一個配有打蛋器的攪拌器中，如果使用手持式攪拌器，則將攪拌器放入一個大碗中。 一碗平底鍋餅乾如此簡單，一個孩子教我如何製作|Ann Maloney | 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 將檸檬汁順著碗的一側倒入，然後用打蛋器慢慢將檸檬汁倒入糖中。 如果你想吃嚐起來像檸檬的檸檬餅乾，這就是Andrew Corriente兄弟| 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 使用帶有打蛋器附件的手動攪拌器，從低速開始，逐漸增加到中高速，攪拌直到形成柔軟的峰值。 不含麩質的意大利杏仁醬配上紅寶石巧克力蘸醬|Rose Wilde | 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 把蛋黃和糖的混合物和剩下的奶製品混合物一起倒入鍋中，攪拌至完全融合。 2020年11月12日，《華盛頓郵報》，艾琳·珍妮·麥克道爾| 
 混合一半和一半，用鹽和胡椒粉調味。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 將蛋黃和蛋白分開，在蛋白中加入巧克力粉拌勻。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 在一個攪拌碗裡，打雞蛋，在平底鍋裡煮炒，關火，撒上奶酪。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 將楓糖漿和威士忌攪拌在一起，按需加入威士忌。 史詩大餐帝國的肉類怪物:從培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫倫斯坦| 2014年7月26日|每日野獸 
 他默默地走過去拿起一個kombo(一種掃把工具)，然後輕輕地拍了拍她的肩膀和頭。 ababhaglage, 2014年5月4日，每日野獸 
 當我們坐得很晚的時候，我們的女僕會憤怒地把朱迪斯趕去睡覺——大聲責備我們的邪惡。 《閃光之旅》諾曼·鄧肯 
 她手裡拿著一把掃把，站在那兒的是一幅溫柔而驚奇的圖畫。 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德 
 我應該說“用打蛋器彎曲”，而不是僅僅說“彎曲”。 諾丁山的拿破崙吉爾伯特·k·切斯特頓 
 窗簾應該搖一搖，刷一刷，如果是厚重的材質，就用打蛋器，如果是精緻的材質，就用較軟的刷子。 工作和娛樂的圖書館:管家|伊麗莎白·黑爾·吉爾曼 
 他的貓也知道這一點，在這位天才面前顧不得搖尾巴。 埃德加·愛倫·坡作品|埃德加·愛倫·坡